屌你個嘴 中環KFC啲女職員好高質！！

好pure 打破晒我原本對KFC只係得阿婆職員嘅印象

屌你老母個嘴

10

圖都冇張 叫定老母出黎啦

9

銀髮條女？

樓主老母小心啲

樓豬正一不孝子

黑色頭髮最左邊收銀